［認真］點解胡力威咁得閒？

一個人開咁多分身？

等胡師傅入黎

Who are you? I am 胡力威